[有圖]大家接唔接受到餐牌寫 豬扒 黎到變 火腿?

今日去左一間旺角既"台X餐廳"﹐食晚飯。叫芝士吉列豬扒飯﹐第一啖咬落去已經覺得奇怪﹐完全無豬扒口感。

再望一望,火腿黎。檢查哂成舊吉列芝士豬扒(火腿),得炸粉﹐芝士同火腿。
呢一刻我壞疑待應落錯單﹐再檢查餐牌。

係無吉列芝士火腿飯。

雖然個飯唔貴﹐但有種被騙既感覺。

大家接唔接受到餐牌寫 豬扒 之後變 火腿?

唔出聲？

你自己都唔出聲就唔好諗住我地外人會幫你公審佢啦🤔

趕住去 交收

外面咪有豬肉包住囉

未加工前係豬扒黎

原來今日個個傻仔係你
我地成班同事見你咁on9
夾手夾腳玩你炸
無諗到你原來係連登仔
下次唔好咁on9啦

其實唔係公審,我覺得幾好笑,分享下

(其實幾好食。)

火腿都係用豬整
好似係

屌你唔去告消委會/海關真係抵鬧

原來你係入面個阿嬸

無咁得閒,哈哈

我係望咗你好耐個個廚房佬
啊嬸係新嚟嘅 蝗姨姨

其實入面無嬸嬸

接受到無豬扒，接受唔到你咁柒！

唔洗怕醜
今日你嘅柒事已經成間鋪都知

可以告商品說明條例

鍵盤戰士

又一名鍵盤俠

豬扒要落美極，火腿唔洗

無咁得閒就唔洗開post取暖啦

送多塊火腿都要屌

接受唔到樓豬咁撚豬

為有講句樓主正戇鳩
一係就唔好開post
一係就告消委